[I/A] Fate Grand Order JP [682] 4星沖田melt不是不抽吧

-靈基素材、絆效率表-

-活動攻略-

-Fd List-

靚相:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

hi 2d

想打J既程度

我NP滿了

有牙榮
不了

cls

渣到你

留名

我個團有條友仲勁過2d...

好撚基

又情迷夏愨道

@尼痴
Add me tg ok?
Smiler HK

祝賀吧!

一入港島就唔想走

無我tg就PM我FB PAGE la

其實點決定寶唔寶五好?

feel到佢地想防暴上晒Gear先走 想"撚狗"

兩個都吹奏王

有冇愛?

邊個播今天我

應該問有冇錢

對泳衣角突然有愛

時王 笑4人

咩事岩岩睇rthk有人爆血

今日係咁播家駒啦

有人搵枝觀星筆射自己友 之後變到相射 之後就口角 繼而動武 好撚鬼

全部鬼

我抵諗d,要左佢

蘋果有訪問到
係天橋有班人搵緊個隊友（白衫爆血果個）
但太多人搵唔到 就叫天橋開電筒射向地面報位
點知射中另一班人 就嘈起上黎

2個老女人學人玩百合

點撚樣打

呢關好似捱到第5turn就完 後面有關先即死

捱5T
一係迦摩特攻裝硬爆，打完第1條血都會即完場

有LIP NPC果關先要係即死

好似有人爆左沖田個寶具出黎

泳裝沖田寶具

好能似機戰啲斬艦刀

Cyborg沖田

有無TWITTER LINK

第一餵四星杯,有咩要注意

沖田莉莉絲
但裁職槍呆

見你地講到興高采烈 我仲以為有新pool
搞到on左一on

好多伸脷差分

等睇單體紅

轟格殊零式

其實沖田重係受迫害緊
每年1隻saber face係5星
今年沖田有份都要出白槍搶左佢個位

解包解埋出嚟？

仲有3日

全靠呢個表情

片都有埋
利申無睇

想玩返FF8了

THX

啱啱睇咗，我覺得做得仲有heart過武藏

靚到呢，好有feel

點解唔俾沖田泳裝五星。。。

如果武藏係親生女，沖田應該係趕極都唔走既自來狗

肯強化沖田未。。。

武藏兩種寶具畫面無鬼用

泳裝沖田個寶具幾正

沖田

武藏果個根本就超撚hea

發完夢返屋企拿拿聲沖涼跟唔上個活動進度

泳沖完美到

雖然係hea，但係我都係想追下寶3

抽爆
沖田終於贏武藏一次

心口輸左

佢個正面大頭同福佬個個比

我覺得個近鏡唔整好過整

對它有點印象

抽爆就對了

再加埋爺爺

除左賣肉仲有咩寫到

呢本丁過

斬4你班友

3hit寶具,仲要寶具有機率暈,係咪唔洗諗連發

嘩 我屌

睇完寶具動畫,終於知點解會暈

我當年打到disc 2中段就無玩到，今次應該要買番黎爆左機佢

暈一turn咋
貓同芙蘭係2turn

唔夠肥

以前玩到全部爆LV 今次應該都可以拎埋白金杯

可能係二池同時一齊有強化任呢
記得之前唔記得邊個角都係咁

沖田要技解+寶解先用得落

無咁誇呀，而家都仲係好撚勁喎

尼祿？

兩儀式

泳裝都係尼祿同tamamo之爭

騎傻不滿
泳貞好hea

姐係開完寶具暈
到自己揀卡又郁得番?

係wo,不過3hit唔知回唔回到

一定唔得

FATE 親生女係尼祿

G持

親生仔係我

今集孔明出場果位神父型過你N倍

我本子比佢多

唔記得抽梅撚

邊條撚樣話無泳沖

出完沖泳要祈求出泳紫式部

Ｄ貝又幾好出

瞓咗無睇到 google下就有 無乜上水嘅大腿嚟
好似俾佢del過又唔知點解會add返

弓關 武藏連射唔到
迫我要用陳官射TMM

用雪山櫻?

不了 升兩隻尼祿絆13要緊

係咪星期三先有pool2

沖田係neta eva定exam system

係用哂

泳沖係4星仲要咁多副作用
我屌你葉狗, 我第一日就反佢果然冇錯
FUCK

支持你唔好抽

唯一用處

盡力100石內bo5

做乜貼我同佢野外play嘅相出黎

3hit綠寶+機率自暈

用佢要有相當既覺悟

btw 聖杯, 金狗已經準備好

最後都要含淚抽

根本用唔到
至少我諗唔到

下集變金撈王

肯慢慢打既話 有醫神可以解暈抗暈
周回三連發就真係...
陳宮+換人禮都未必做到

搵陳宮射佢出去咪得

確定左邊隻係四星五星？

個acc俾人hack咗

白槍五
其他四

葉良樹nmsl

你最後咪又係真香

抽未

抽莉莉絲

如果多hit既話 我曾經諗過雙三藏 單cba +換人衫 可能周回到
但係本身就得3hit既話 雙cba都扶唔起啦屌

200石

唔需要隻隻追求三連發啦
而家期待泳沖d普通攻擊落多d心機去整
今次隻牙榮卡面寶具普通攻勢都超級出色

真係有心機過武藏

雖然強度俾劍蘭完爆 但我今次好撚滿意 真係整得有誠意

營運就係想要玩家周回速度停下來
整爛人氣角色迫你用

咁泳武藏同泳沖比起仇信好好多啦
仇信就真係充滿惡意既

我老婆武藏3連到 重要某次更新後換人衫快左
不過同2cba 伯爵緊係無得比

可能突然黎個5星白槍破壞平衡

個隻臭到俾人屌
自然將底線升返高少少
自製燃燒場地但對自己沒效果真係on99

唔好唔記得依家特攻狀態緊
之後d第二層應該好痛苦

痛苦咪寶五囉
又或者玩 頭一層大英雄 跟住雙c狐 孔明
分分鐘重快左 大英雄寶具太快

得左

出泳沖強化本未

Lm

等多三年先

連寶3都追唔到 武藏寶具啲回np率真係太低屌佢葉狗

如果泳武回NP掂
咁除咗外星人個個用晒泳武得啦
仲駛分剋職

5加成就可以泳貞碾
黑杯/特攻裝

未瞓醒，武藏睇左做貞德

我用寶2文西都夠射

繼續放隻自爆落去炸第一層

泳貞黑杯可以等倍20萬

想問一下啲fever 劵係咪應該留起先，定係要每日用咗去

日日都有人問咁
台主話留住先

冇追po sorry
唔該曬

跟台主we trust

跟唔切條主線limit咪拎去打vip
啲人話必出金幣怪
我都未用過，唔知追加裝打fever有無效

係會必出金幣怪，有追加裝好似第3wave會2隻金幣怪（total 打4隻） 1wave好似本身係4隻

仲未有死歐洲佬掛突滿追加

得任務送果張 跌過一張禮不過係特攻

追加而家先得3張繼續刷弓關

掛咗喺狂職

已經齊料所以都係打錢/升絆緊要d

咁快打齊料

我就打淨啲肥同狗，例牌唔換棋

兩張突滿寶石

佢大把

唔知點解換得好快 會唔會有裡關?

呢到人人幾張係手
任抽既

實有架啦
就睇咁22完主線，然後24號開始裡關，26完裡關

今次咁快係因為佢個打錢方式夾到我地打左勁多場去打主線

pool2唔算有愛嘅話諗緊追唔追pool1

白槍 沖田 melt 隻隻都

睇埋隻乳上先諗啦

睇埋白槍咩技先啦

-.-

忽然醒起到左星期三都要忍手等泳沖單pick果日先抽

淨係個造型已經要抽

冇志氣

第1日就抽，抽到沖田寶5就停 到時先等單pick melt

好主意，咁我抽到melt寶1就停

=.=

Pool2 星期三出？

好驚

白槍係5星
破產了

感謝教會派人黎做運輸

fgo 真係好休閒

大撚到

牙貞已經到左極限

不嬲都係養生遊戲

一T Protea

痴線

呢個dam300萬果隻都可以照殺
只係宜家前場綁左lip做唔到1T

今日應該都可以解禁fever
聽日第4賭場第1節劇情9000萬開得，但第2節劇情要1.2億，差成3000萬
唔想爆咁多果可以諗下打幾場fever

終於有人畫出黎

有冇巴打記得隻game叫咩名？

魔界戰記

記得PSP年代有玩過

老老柒柒有啲想抽泳沖

唔洗想
直接抽就得

無彩虹

好兄弟

一生盡是失敗

唔知呀唔想知呀

課到中

失敗愛世人，甚至將(抽中) 5星既機會賜予眾人

頭大身細咁

又斷登
屌聊星
尋日818完唔記得登

好想抽泳貞

抽bo2melt就OK了

之前先復刻完

你睇清楚d張圖先

又黑社長

屌

fever都真係好多錢

話撚左一瞓醒就入game架啦
清唔清體就另一回事，起碼確保唔斷

我都係一瞓醒就登入

一跳就跳到去6000萬

幾多隻bonus怪？

尾關5隻
+15%錢

宜家抽卡嘅期望值

p係pickup5星？

中pick up個prob?

YS

對非洲人黎講，都係=0

睇落好似好易抽得中咁

試下先

又諗起8pack咩5星都無

又寶5又全技10又要武則天絆10
你邊有

oops

返工執到本事件簿同玩緊fgo嘅pad

伽摩真係巧正唷

識貨

人獸

邊個Stage先

中間

好似少人鍾意拉姆

觸媒準備，要中哂兩隻

J圖bot

不分割

原來要武則天絆十咁冇野了

幾時pool2

拉姆>>>電姆

武則天張絆禮綠卡TA好有用

做法不完美，但可接受，要改善

返黎救走沖太未

4星 有副作用寶 3hit 好難救

今個夏日pool冇隻勁

同仇BU一齊坐

水著獅子王都未出 咁快燈做乜乜

得3HIT真係好反智又係得個丁字

沒計
3hit沖田招牌黎

強盜廚
捨棄

你都識講，燈

三刀都可以爆幾十下傷害

咁惡仲乜野

我居然有齊

收到風係阿bu唔想沖太咁勁

諗起有個網擺相上去，會遮晒啲泳衣內衣位搞到勁鹽濕

Tamamo

GGG G all G

d肉個質感好靚

食屎啦葉狗 dllm

迫害小刑同沖田醬 不嬲係fgo既優良傳統

迫害埋泳武藏

起碼叫用到= = 無人話一定要同伯爵 雙cba比較
高寶咪 換人 尼嫁 c狐 豆爸 3連射
低寶咪 換人 孔明 2c狐 大英雄囉

Melt係無辜架

我講緊個寶具演出

一諗到要帶埋bb/南丁

泳貞仲撚HEA LA

melt基本NP回收高過芬恩唔少
不過個藍放on9又沒寶解 應該都係好痛苦

黑白都hea

我覺得差唔多一樣hea

換人谷到盡應該連到嘅

feel到間尺槍王會有泳bb果類破格技能

hea寶高連射vs靚寶低連射（大蝦娘）

靚寶但廢代表者:魔王BU

寶具姐 隻野靈四有日燒黑皮 重有腹肌 重有乜好嫌
跟本呢隻武藏 就係畫師每日對住武藏意淫先畫到出黎既傑作

會唔會係艾蕾三技既np up版本
開完寶具全體加np

曬痕真係好正想奶

想要一隻自己睇得上眼又勁既角色都咁難

愛唔夠深姐

課得唔夠

我兩儀式1hit藍寶

唔關深唔深事
有得選擇 一定係選雙贏架啦
點會想要得個靚字

葉狗：劍職想滑浪？

極品黎
特別係睇到對式沒feel但福袋抽到既朋友

慘過抽到伊阿宋

近排c96咁多本正野 打到我射出血

仲有好多未up

啲人講得啱，斯卡哈啲本本多數都好j得

老女人 bba臭

我覺得寶具演出都係得阿比靈二同福爾摩斯呢兩個最正

twitter有個中國人post左沖田寶具片上去
俾日本仔屌緊, 仲要唔理人,唔刪

粗重嘢交俾我

我話我話事

清算咗兩個一日前

同當年非洲石一樣，係都唔識低調

包又唔係佢自己解
仲要拎人地成果(非法)去威
中國人

16.7萬次觀看慘

考試系統 加洛克人X 警告 動畫 再加唔知邊部機動畫

唯我獨尊

18:00開始
各位觀眾 10抽兩隻5星狂

棄坑型鬼父added

吐血

一日前都要清算

呢啲真係痴撚線 歪撚到咁

中藍狂應該iwae

尋晚一入去就睇到 笑到仆街

我抽嗰時都中咗隻南丁

學神父咪得
寶五左d勁野 之後先愛

你可以玩連發

連發乜

狂弗蘭，玉喵

依家用醫神都唔用南丁啦

都是我的翅膀

無醫神咪南丁

沖太就

又逼害

無錢寶5泳武藏

模組不吸引

愛

靈三太over

醜唔醜樣得過我老婆泳貞靈3立繪

所以我用眼鏡娘

靚囉
武藏就真心劣

競泳又真係幾正

唉 抽哂石 都係唔中梅林.....好灰
唔好意思 想問問沖田黎緊果隻係4星?

D人話解包睇到係4星

係4sup唔課到中怕你之後後悔

melt同沖田4星，槍呆5星

中國海關沒收同人

鄰國毒撚丁都無得打

想講句抵撚死但係又覺得無丁打好慘

不嬲都話做蝗慘過做狗

打唔會用實體本打吧...
利申: 有200幾本實體本..但冇拆

大陸叫隻靚雞容甩易 條友去得日本買野 係大陸黎講一定唔算窮
叫隻G cosplay埋都得啦

你又啱

叫雞仲係唔係毒撚

算，叫雞係一種交易
毒撚係一種性格特質

你,係咪唔想要隻SABER

？

SOR認錯人
唔知邊個到左隻膠 又唔認人機

係我

tg唔彈通知 搞搞佢先

其實仲要搵YOLOP
見到佢上水麻煩通知下佢

今朝佢驚入面都一日前

sao新驚好似有ugo冇死線

must buy

係

叶狗可恥

When出

2020 spring

個時要玩p5 ff7

on9 son buy game no need play

仆街1pack又掉落海

一係唔課 一係課到有
而家收手就真係掉落海了

仲有1pack係，抽埋算數

慢左20秒

post圖都要鬥快

老婆唔係唔抽爆啊？

企鵝好睇d

睇兩位英靈之間既'戰鬥'

你估台主個名假架

無了，已經課到盡咗

賣埋屎忽

有人肯買我唔驅，不過未搵到老闆

你仲有賢

賣咗了

肝識再生

你不是還有生命嗎

4mk
btw每次見到ua會員都好想笑

正

愛迪生正仆街

前晚睇左

屌你老母

睇完今日果張二連大公，見到金底狂職好撚驚

咁你個隻係乜

愛回家抽前排d阿伯水

好彩係bo3 武藏

慘

去食飯

靈三

支持下都唔俾

社長

社腸次次開工都比人笑

成日笑蒼月布狄櫻 結果社長都係一鳩樣

呢d叫style

咁樣疊都仲有半張疊唔到

曡完先知原來冇曡到係新畫

siri update得咁快嘅

Siri都想抽到莉莉c

身高差

SIRI都有玩FGO

想玩腳交

屌 原來MUMU模擬器開到FGO 60FPS
好撚爽

隻腳真係衰撚到

Google完殘奧 跑步
真係翻唔到轉頭。by姬川

尋日已經見過人講

hf2 bd 偷跑

我saber face廚

話撚知佢咁多
準備定石就得

一早ready

社長廚

點跟

不，你不是

555498954
9個位

巧串

點解劃左D技LV佢

反正又不是我的icon都未中到

到底ios可以幾時先唔lag同無藍邊

時村瑠花已加

好似多左咁多新人玩 定係舊人改左名

年年水著都好多人加入

lag 真係好難頂

老實講 鳩執到一隊icon面support
利申0課

我玩左咁耐都未中過一隻次ICON

我係阿姐有睇連登嚇到要改名

課多兩pack支持

same 佢又少pu好難中 唔通去抽故事池咩

中/重課肯定射歪過
利申 無課射中一隻

貞德面和她的愉快伙伴

自從開ser嗰陣中過一次之後無中過

我乞兒build

又笑我地啲窮能

有無平石推仲

咁多寶石翁都乞兒

我連做乞丐既資格都冇

520已經好平下

而家做乞兒都咁多條件

原來做乞兒都咁高要求

啲錢攞晒黎買寶石咪變乞衣

你拜咩 你成個suplist放曬突滿寶石都得

計埋食左果D就得既
依家得5張突爆100LV,已經足夠

rich撚到 得兩張80

.GUN

5張

愈多寶石翁姐係代表我愈非

又串人

你幾時見過D撚屌神父有成手寶石翁?
你幾時抽5星沙煩果陣中寶石翁會收手?

咩像素黎

今年剥ぎコラ仲未有既

仲係得兩張0突寶石翁

幾時出沖田呀屌!!!!!
一秒如十日

咁你最少要等4000年

換左電話個引繼碼廢左Send左信去官方要等幾耐先拎得返個AC

我玩左就兩年，一張無突

五百年的妄執，8張平鋪

有課金有計傾

開ser到依家課左4萬左右

半年已經唔止了

想問下日服如果冇miss活動最多有幾個聖杯?

cls裸跑有成差唔多4000條友睇直播

比齊資料就好快

大約60
可能記錯

其實隻女警個樣咁撚柒 點解可以咁多人follow 真係有奶便是娘？

60!?
咁可以12隻100LV啦喎

屌你班仆街仔未見過波！？

39

係咁飢渴，對野大d遮住個樣都照j

性飢渴係咁

好多痴線佬同婆

從來冇J過隻大波狗乸
咁同J弱華有咩分別

邊個係大波狗乸

女警

講還講..

44個
7+7+5+5+2+18

呀屌
頭先數少左中2王
44個啱呀

以為弱華

而家求其帶個波罩扎個鞭都叫cosplay

16000人睇人裸跑找數cls

Cosplay凜然後show對波

即係可以8個100LV

17000啦

打埋今個活動就係

見到啲花生放地下就覺得污糟

正撚到

可脫更佳

twitch全球收看人數上咗頂

原來Melt係真係無腳？

現場咁多人

我已經看見一切

邊到有link

上面隻RQ正d

全部都正

咪能屈

本身想睇下丁丁 點知黑幕
叫牙蛇掉2個煙彈算吧

啲人話似山渣

5萬人睇裸跑

課金就同食飯一樣

乜撚野

條浴巾

係聽

A+黎講合格有凸
個面相仲要對到辦
還神啦

P.S.唔好去咁多玩具台膠POST,會壞腦

都冇野睇嘅

其實面相還完得好好
如果浴巾最透啲就正

再透就會見到D膠水漬,除非佢係可脫系

今日已經食咗兩pack飯

視乎你有無睇開新海誠

ho rich

rich乜鬼 窮撚嚟

食兩劈飯仲唔rich

我地帝巴出精 吋草畢生

點可以冇櫻（小銀）

除左fgo仲有冇邊隻係日本game

跌咗兩pick飯

京阿尼

機動戰隊應該係

《機動戰隊》是由杭州玉尊軟件有限公司研發的架空科幻背景的機甲對戰手機遊戲。

愛祖國玩國貨 抵制日寇fgo

柒左sor

黎蛇有id嗎

我未拎身分證

咁你玩不到咱們祖國的遊戲了

新手入坑,請問有無巴部係用IPHONE MAX係玩果陣好LAG?有無解決方法?

冇a12 cpu一定lag

咁就真係GG...

遲啲話會轉過引掣/或者等apple新os發佈睇下有冇改善

等下個月undate game engine

Fix埋藍邊唔該

不嬲d女玩cosplay為左叫價可以高d

1300日

星期二開pool未

泳沖強化

星期三

星爆!
氣流
斬!

出都未出

未出就已經判左死刑先興奮

話說有人整左個表

即係得玉孔斷片可能穩定

泳武一定要戰鬥服

對弓

有時對家唔高血咪照用 同剋職沒關係

早晨
好養生

個表本身整出黎係計打弓職各組合表現

碌柒訓到10點先醒比人追殺

比人追殺咁慘

都係問我去左邊
我咪話屙左成朝依家先解脫
去睇醫生先

標準答案

牙介要隔幾耐睇一次

泳武個寶具可唔可以俾返個寶具威力up 升寶好似白升咁

8個星期
醫生話要睇密d

玩具箱都變成藥箱

升寶個dam自然會升架啦
當無oc效果姐

又斬人

想要

多個oc差好遠

買

宜家3連發到嘅角一定會諸多限制,FF先陣

泳武都唔算3連發啦 有陣時2w 唔記得開2技 3w就唔夠np

依家攻擊UP 緊，之後應該...

今日應該二期pool

我講嘅限制係要換人
D數下下都計到啱啱好
一係就唔夠力清尾關, 一係就直頭差少少NP先連發到

我諗泳武藏真係預你打313先叫有用 2w 敵1體仲要撞啱你有泳武藏art卡先可以發揮到2技個普攻加hit

$?

預備中風啦

我日本買返黎300左右
你要平既話請幫襯尼祿屋
但隨機款要抽

痴撚線

照佢兩日開主線
咁無理由聽日開pool掛

Fate/Grand Order FES2019 團仲有4日就截訂
未落單就快D好去落

👌

一起身咁多單野

警渣幾時死

醫院都咁做，差館咪仲恐怖

區留肯定仲仆街

黑警幾時死

唔係藍白間

個女仔入左ICU

嬲到震

捉條友出嚟私刑算

一單女仔比人斬
一單黑po凌辱阿伯
再加埋林鄭鳩嗡
嬲到訓唔到

咁咪後日開

等唔到了

屌你老母黑警死一百次都還唔清條數

唔係今日開主線咩

想哭 估唔到有女玩fgo

今日打第4賭場咋
乳上係第5賭場

係地鐵見過油腐航母玩
仲成隊圓桌騎士

啲女比你溝哂啦

尼痴高大靚仔

平時交收都食唔少

[突發 又一核彈] 有英國駐港領事館職員於中國失蹤

又多單

尻槍係咪最快要年尾先會復刻

常駐，宜家都歪到出黎
單pick就聖誕有

用住我果隻145先

好緊火

任抽

睇住本本先

睇住張禮裝先

梅林pool唔用泳裝做title,而係用日曜限定做title
咁下年復刻泳裝活動咪可以唔洗復刻埋梅林

被斬至危殆女事主係《信報》記者

明明今個禮拜和理非到極 都咁多野爆出嚟

因為根本路關和唔和理非呢個事

警方嚴肅跟進警務人員涉嫌襲擊事件
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就今日（八月二十日）上午有政黨公布一宗於六月底發生，涉及有警務人員懷疑在北區醫院病房內襲擊一名病人的事件，警方高度關注，已即時將案件交由新界南總區重案組，沿刑事方向跟進調查。

警方重申，絕不容許任何警務人員濫用私刑，會公平公正嚴肅依法跟進，絕不偏私。

警方同時呼籲，任何人如有涉及案件的資料，請與警方聯絡。

仲邊有人信班黑警

黑警死全家

不共戴天

屌你老母片都有晒仲有乜好攞料

聯絡完搵人斬你

真

之後送院繼續打

比人打完就先放咗打你果個走再告你毆鬥

今日開POOL2

未

起碼都要打到去乳上先開啦

竟然係新

收到風泳沖單體寶具aoe效果, 可連發我dllm葉狗

龍娘H漫

上網慢到PK
今次個尾係邊隻

咁既樣

畫風good？

咁大個人重卡通

好似睇過
係咪唔係新

幾正
係咪ntr

新怪

C96新野

唔算NTR 主角唔係master

即係今晚可以睇下

即係IB嘅final boss啦

今晚返到去上熊貓搵下

應該幾難搵

點解咁講
btw有漢化未

我睇原版 唔清楚有漢化未

唔似,應該仲有隻更加大既

中野家次女の闇バイト

k
俾啲keywords嚟

收島風星期日先有pool2

一陣會唔會有泳槍呆解包呢

五等分唔知乜鳩

其實啲獎杯有劇透

係龍娘啊！

屌二奶點都大波過蝦啦

五等分d H漫好劣

修例風波：闖將軍澳連儂牆斬3男女1命危 涉案男子羅湖出境被捕

屌依本明顯春場自己畫 黑一花嘅

agger
不過套野本身都劣冇計
想睇學不來h漫多啲

滅盡龍好撚廢 mh古至今最廢古龍 打熟左之後全身弱點

一花賣細妹好睇

都未見過後宮漫會有個後宮係大反派

想打老年蛇王龍

成個瘴氣之谷咁大，都唔知點打

6月底報警，人地一播片就即拉
真係好撚肉酸

唔算反派，只係揾個人氣較低出手
打造成劇情工具人，然後解迷，順便加快劇情進度

唔黃咪唔拉囉

capcom呢兩年發生咩事

呢個真

咁擺明係作者功力問題
隔離學不來不知睇得幾開心

之前我張5000YEN GOOGLE PLAY CARD係咪有人要?
呢兩日去左玩唔得閒SOR

入返狗屋仲安全過自己屋企，俾人起底佢無日安寧

學不來角色回不停loop
Part time雞 on9到震
五等分作者功力尚淺，係專玩鳩一花同四葉

totally agree

學不來啲角色特質夠豐富
五等分衰就衰在唔係同時天降曬5個
一睇就知邊個笑到最後

睇勢似五
但我永遠私心三

風

多謝一燈大師

大眾老婆
1都係俾234走早半步
相信1234下場一樣,不過係時間問題

訓到星期五

雖然5個要我揀我都會揀4
但係似乎會係死得最慘個個

做好人通常都輸得慘

4葉仲有細個既事未解決，解決完先加入戰場

陰謀系角色只會成為真女豬踏腳石

好耐冇睇唔知

其實都好耐冇睇
好多時都係上ptt睇精華

不如問sega呢十年發生咩事越黎越似韓國公司

執左佢啦Sega

真係驚你寄刀片俾春場

龍娘偉大

寫一花背刺人？我要佢感受真正比人背刺

識野 雖然同教主冇聯絡好耐
但佢依然係我大哥

中

快手棄左佢啦

中!! 中牙!!

冇風

其實都棄左 冇乜點睇過成集

要更新app ver?

風呢

二池

要del app

屌仲以為會有白槍呆個模J住先

新關跌咩料？

eva式祝福

有得試用melt

係咪話啲任有bug

要更新app仲以為出二池

如何

係 兩個金果

無電玩唔到

拆晒包
一啲驚喜都無

銅

melt招3技升滿可以吸夠60

聽日有得抽未

唔係要後日先有得抽掛

隊友加埋扣幾多就加幾多，最多各30

打哂主線 仲未有白槍

輕鬆連發

等裡關..

即係下星期三先pool2

屌你GDGD賭場

唔會，都係要換人

洲田積年嘅怨念，秒撚晒GDGD組

好似玩埋eva梗

大勝利 沖醬大勝利

有鈴刷

有強未

想刷金蛋

任送箭
可能佢都係

btw已經換剩棋
後面唔係刷素材就係刷金料換錢

對騎職除咗中二王仲有冇邊個5禮3t隊

FQ出金銀銅邊樣

狂蘭唔得咩

無話唔得 問下仲有邊啲姐

抽得未

武藏寶幾?

Melt:你們np滿了

克警記者會有假記者

用換人連發 鐵膽雙狐孔明

齋銅

泳貞

之前個社長交左棒比仔去玩紅酒，但D仔只玩MH
跟手返黎之後話公司唔可以只做MH 就放左Budget去Re Bio 2同DMCV度

泳貞有冇話要寶幾唔想成日用狂蘭

乜料

.XX既錯

然而未死

番緊工唔得閒睇劇情
但睇圖笑左

d人真係改唔到 成日都打就黎輸， 會輸

即刻有圖

遲d先出啦 又可以近出糧日 多d$課

撞一撞就死能咗

Eva

即係下星期一先開pool

一野幫Gdgd班仆街變曬紅色肉醬啦

點解係星期一

笑咗

おめでとう

蘑菇我屌你老母

F5F5

一件泳衣就搞到咁

聽日唔開我姦殺淋病

快姦殺

引退

月

櫻

交比你了

武藏咪3T

豬

脫離苦海 唔使做 IWAE

我迷葉

唔係聽日開POOL?

香港嘅未來靠你啦

引退都login得密過你

睇特斯拉

水著獅子王都未正式出場 邊有咁快

沖田換左水著係咪乳量都升左

岩啦，d fq仲未清哂，可以慢慢r埋d石

不嬲纏胸布

隱藏巨乳都5sick

黎緊抽佢返黎欣賞返

有冇愛迪獅

愛迪獅咪奇異博士做 英國口音

tesla演員幾型

蝕住幫你課 搞手但求打個和

以前有非洲石嗰陣都可能會夠膽搏下 而家就真係不了

你課咗？

之前有fd課過 捱過左封神榜 不過我自己就不了 上淘寶搵有單據嘅代課算

廢怯少女隻apps驚仲有良心過fgo

呢個年頭有幾多game可以冇良心得過fgo

有咩驚係無良心過飛高？剩係諗到仆街夢高

一望到個腳板就知係fgo足控本個作者

有 但執晒啦

答你唔到要寶幾先得大概咁砌，t2開衫1,3技

滑雪隻沖係neta緊邊隻

想買個尻槍ac斬掉重練
但又唔捨得隻水著BB

聖誕復刻咪有得抽

常駐pool又唔會抽到
有排等

呢個梗之前幕間都用過

不過尻槍係咪要有CBA先會有用
係既話我慢慢等算

好想奶靚靚腳板底

泳沖腰個兩支炮係咪f91?啲飛彈個樣似FAZZ

今年終於有機會齊水著

上限得千幾萬，極速爆左

光子導彈

#989後既comments一個都睇唔到